［有圖］有無巴打有買過Forment香水或其他產品

利申非打手 但見佢幾平同埋微辣雞Wing都有Promote
佢話佢做到同 L’Oréal 相似度99% 大家有無用過/試用過？

呢隻係新包裝?
買過香水 藍色個隻
隻味ok 但好似keep唔耐
可能我新手唔識噴

隻味OK就得 你出街會唔會去廁所補返？ 同埋大概last幾耐？

咪撚用呢啲鳩嘢
聽都未撚聽過

Ok thanks

去香水post應該好多人幫到你
唔好買呢啲啦真係

我都唔太推介

推一推舊post

我岩岩試左佢黑色沖涼液 我用就覺得勁廢 諗住佢真係有好似香水味 同埋沖完涼會last好耐啦 點知冇既 最多係有好清淡既味 要痴到埋個鼻先聞到小小 間野雷聲大雨點小 睇廣告又搵咩人咩人 收皮 可以唔洗買 用滴露好過